用iphone筆劃打”延”

點解佢既筆劃係丿丨一乛乛丶
用頭三個筆劃代表個類似”正”？

iphone係咁，接受咗佢啦。